可以睇完呢條片唔笑，乜都得

點解要放自己上黎？

屌你，唔撚係我呀仆街

屌你老味衰左係個地球儀到

未開波已經...

仆街間房仲大過我屋企

成功需咩呀？

痴線 忍笑忍得好辛苦

樓主又放啲同學上嚟

成個benz雄咁

啲字幕都幾撚勁 竟然聽得出係Music

聽左頭一句已經笑左， you win

唔好笑
好畢就真

ok you win

笑唔出

有咩好笑 感覺就同睇關家姐/阿輝一樣
唔敢睇

唐氏綜合病都笑 俾啲鼓勵啦

咁又未到呀輝嗰班，
比起M記歌佢都仲要低幾級

我第一眼睇到都係咁諗

2分鐘之後病發 真係慘

小朋友想出位？

未來一定係香港樂壇大人物

睇下學生妹好過啦

我都係

啲凳

係咪有幾個人唱緊

冇笑到，樓主係咪咩都得

拎住個ukulele做乜

點解我會睇曬

冇笑到；要求樓主真人自彈自唱沙燕之歌拍片擺上youtube

宜家個個小朋友都想做YouTube爬

擺個地球儀上頭做咩

諗起Ben哥

無笑到，樓豬快啲幫我含

間房好似好撚大

大多兩年就可以帶女返去瞓下張大床

佢重要舉起個ukulele
幾驚佢會好似廚神咁掉爛佢

超級無敵估歌仔

試入薯片

試食

有咩咁好笑？

間房好大 係公平既

畢你老母咩傻閪

人手filter

柒到笑唔出

佢做乜尻？

太長，不了

無乜野姐